屌你老味，連加特下下都批踭

下下拎個腳踭批人地腳尖
茅撚到

係批人鞋尖